警察應該係減薪 一萬蚊

警察應該係減薪

應該係死全家

1萬夠邊個洗？
一於提案分埋黑警果250億
每人有$13000
咁先叫做到野

天滅黑警

佢地直頭應該死撚晒佢添啦...

但問題係無論政府同大陸都當佢地係功臣呀

最低消費係減薪五成加嘔番晒d呃ot錢

支持警隊班人個腦一定裝屎

冇燃柒錯，跟本預算案呢班仆街黑警高官唔係減薪都唔應該支持通過

死全家好D

深深深？